法唔法國便衣狗通常個頭側邊都剷到好青

你老母啲閪毛仲青

大劑，中環好多人西裝頭都係甘！

正經po又比人當假膠

你係咪啊sir黎架

Yes

同連登仔有代溝

拜

無戴眼鏡，唔會無端端戴眼鏡掩飾

有料！

樓主洞察力驚人 分析得又好透徹

正宗青頭

你點知的

我都無話要捉鬼
討論下ja ma

好多都係咁

個個頭都一樣，又唔出聲叫，又著褸遮下遮下，眼神左右望

屌，鏟青就係狗咩屌你老母搞撚到我比人以為我係鬼

的確係，比率較高。

收皮啦，係又點

我不嬲剷青

好多男仔都係，有啲女仔都係

我自己都係

所以唔好亂咁嚟變咗witch hunt TK

On9仔
拉

我又係wo 咁係咪打埋我?

心水清

咁你叫我呢個剷青仔情何以堪
次次做gym都畀人話我係狗

我試過要揭袖show紋身證明自己係人

哈哈 係呀 仲有著直腳牛仔褲波鞋

似乎你應該喺港島嗰邊見到我，就以為張係狗

圖定老母

我剷青 大份 就係鬼？
樓主我屌你老母啦 你咁撚醒唔躝去做狗試下拉高佢地啲智商？

我又剷青又Gym撚咪唔駛出？

我之前要比埋身份證

牛仔褲唔係直腳 闊腳 就修腳
唔著波鞋著皮鞋？

你油頭毒撚仲玩緊MK中長髮遮耳仔？

咁撚樣都已經有好高嘅被捕風險
有冇諗過真係整返本passport出去唔使返嚟

再

再捉鬼以後唔撚出
利申同你一樣

又捉鬼..

有咩計 次次出都比人懷疑

係近呢幾年興呢d髮型啫
好多狗都著牛仔褲啦，咁不嬲都好多人著嫁啦

我唔係警察,但係我都唔鐘意嗌口號
D口號好ON9

我係

自己人

Ching 個個助聽器黎

捉鬼之心不可有
防鬼之心不可無

講個笑話

全民健身、全民尚武
但係大隻=鬼

隔離post見到呢隻曱甴

推喔個

我有次見到長多金毛mk仔係黑警黎

又捉鬼

講撚左好多次，咪成日覺得便衣狗一定高大剷青，上次海港城兩件大媽唔記得？之前停車場成班去捉女仔個班呢？之前都有個所謂白警提過話要做卧底個d根本好多款係你地覺得 ge stereotype

大把曱甴都有，好多都係做左先紋，件曱甴衣遮到就得

咁你都幾撚on9仲要正經post

我18歲就紋
無得考狗

咁講我應該被私了咗一萬次抓撚完鬼未

其實 鏟青都幾普遍10個男仔有7個8個都係

係咪冇出過街 而家周街都係barbershop剪既頭 咁全世界都係？

你應該感恩斷左你呢條狗路

討論下 駛唔駛po手足相啊

散仔通常會剷到咁
個樣on99咁
一望就知佢係狗

祝你早日冚家剷

今晚好多捉鬼po

佢話係黃就係？
幫手？證據呢

係咪閣下個樣狗味濃
正常係GYM唔會無啦啦比人話係狗...就算大隻+青

咁都中槍

剷青加大隻就等於狗
玩撚完未
不如話你營養不良

on9

屌你老母你真係堅戇鳩

睇佢助聽器咩樣先
睇完再查下係咪真

不過好老實講，我就咁喺速龍面前經過我都冇畀狗撚

好多佢中學既學生出黎澄清 夠唔夠說服力？
平時班狗都唔怕比人影大頭
點解今次捉錯咁多人幫都冇兒登仔信
都唔緊要 嘥咁多時間捉鬼
仲要繼續開新po
屌你老母 光復香港靠你喎
笑大人個人咩
同荷蘭叻根本無分別
睇到話睇唔到 on99